可能 警察父母被人捉去做人質 先咁對市民

咁又點？
你做得警察，代表你支持政府！
唔好同我講咩 打份工姐...
咁撚多工唔打？打份警犬？
班死毅進仔父母咩質素？